要幾多張支牛匯豐股票卡先可以入董事局

如題

零

五千萬張

一手就得了